《制裁CCTVB》弱智蝗來助攻

其實一句講晒，生意佬睇錢份上，身體最誠實，會儘量保持政治中立。

制裁CCTVB行動，口號是「無綫新聞，誤導市民」，其實並無實質説明係偏黃定藍。

但係有班低智蝗，硬係要將事件政治化，發晒爛渣又話港獨又乜又柒，令一件原本只係主觀取向嘅事變左政治爭拗。結果係乜？就係商家會縮，盡量避免捲入政治漩渦。

呢次班弱智蝗俾到我地嘅新睇法，就係根本冇需要大費唇舌同廣告商講良心，只要將CCTVB捲入政治，商家就會驚受牽連而抽廣告。最好就係有D咩CCTVB 商場公開活動，班弱智撚被搧動拉大隊去搞什麼撐TVB，反港獨之類，到時真係幫倒忙之餘商場負責人仲多得你唔少。這個你懂的。